我地大台就係 警察

我地大台就係 警察

因為警察記係背後大台